求教 動物森友會

買數位版 單機點樣雙人玩？
轉帳號開game又唔得
因為數位版跟大帳

部機要開多個user 然後兩個user前後入game

youtube幫到你